
                      Entretenida comedia musical, aunque la verdad que denominarla comedia total sería un poco así de aquella manera, porque muchas veces en lugar de reir te hacen llorar. La erdad que la veterania de los actores le da un peso importante de actuación y de apoyo a los actores jóvenes, y me gusta mucho que actores con tanto renombre se lancen a hacer una película musical, porque pr ejemplo en nuestro pais en ese aspecto sólo se atreven actores jóvenes. Hay detalles que hacen que pienses que se han dejado a improvisación total y no se han revisado tomas, por ejemplo cuando comienza hay ua escena con una joven con unos pantalones cambia la toma y cuando vuelve a la misma escena esa persona lleva una ropa distinta. Creo que es un gran fallo a la hora de revisar todas las grabaciones.
        
            